某啲香港人去旅行真係好無品

啲港嬸大大聲喺人哋舖頭話啲嘢喺羅湖20蚊都買到
啲阿叔又喺水族館用閃光燈影啲魚

有問題唔話得？

嗰啲通常都係啲廢老嚟

某啲_ _人去旅行真係好無品

後生都會，尋晚先見住對情侶霸三人位坐，有人想坐仲西口西面